［求救］PS4 port

我原本以為有optical out，所以買左DAC，但係發現我條SPDIF線插唔入
所以上黎問嗰個到底係咩port黎

普通同pro 都有光纖架wo

slim機冇

你果粒是咪叫 螺絲

無玩 slim 梳

啱啱上playstation度睇原來得pro先有

[q uote]啱啱上playstation度睇原來得pro先有[/quote]

屌你老母on9連登

仲搞到冇埋保養